夠喇夠喇，打死人架

你班人真係好噁心，手足俾黑警打既時候，點解你唔行埋去講：「夠喇夠喇。」，手足俾黑社會斬既時候，點解唔企出黎用個身擋住：「夠喇夠喇。」，721，831果時你地去哂邊？用同路人既身份去為殺害你逼害你既人擋！其實你地都係幫兇，因為係你地為每一個兇手去壯膽，點解今時今日黑警會咁橫行無忌，點解今時今日仲有啲傻西藍絲出黎送頭，你估佢地覺得自己好好打？錯，係因為有你地呢種咁撚嘔心既人存在
如果再有人出現阻止，我會毫不猶豫，即刻獅鳥！完。

大家記住切勿慈悲之心

班狗捉我哋前線嗰嗰都流血訓係到 佢都未訓底邊夠吖